有些緣分是注定的

不論怎麼努力也沒辦法

Hi vd qy og of

我好掛住你

樓上嬲9

我都係

無緣份 只嘆奈何

緣分未到 仲未遇到啱嘅人

雖然你好5p 啲post全部叫春 不過加油呀 到你清醒過來 你就會覺得今日為佢唔開心嘅自己有幾蠢有幾可笑

整定嫁

Miss me?

你又唔約我屌死你

怕羞

Q扮